做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

唉好攰呀

在想你

訓了

塵仔

早抖豬仔

叫我做咩了

半夜一得閒就會諗起佢
又訓唔到了

試下搵d野做
攰就識自己瞓架啦

塵仔加油

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

唔知可以捱到幾耐
真心攰

快了

夢遊撚已支持
Btw把聲好正

Go
好好休息啦

(拍拍

邊洗瞓

坐飛船

好

擔心HK

想叫下

完全咩都唔想理

你先係

想坐火箭去火星

早抖清

冇得擔心
因為無得輸

JJ

真係攰既你都要抖下 唔好太勉強

一齊好無

Love u

Sleeping....

好玩

真

冇得唔理

載埋

木錢買多個位

Is for the weak

我都覺

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

放輕少少 無人叫你唔理

唔會唔好
跟

好好 聽日約一約

好彩無瞓

我比

三人成團

無問題
約我

成了！！

The best is yet to come

我諗我唔會再發夢，唔會再對呢個香港上心

支持

輕鬆既

但你上咗了

你成日瞓

貴屎

都成日醒

坐逼啲咪得囉
是但啦

我都好想瞓
不停咁樣睇吓消息睇吓嚟緊活動
呢兩個月我直頭覺得我係以前朝廷忠臣
日日都憂國憂民

約火箭

好野

Yes

諗緊之後點好

🚀

一直唔夢醒就唔會再發夢

好好

有咩要諗

逼少少將就下得唔得先

開心嘅

💸💸💸

辛苦你啦，好好休息
我會繼續
就算死路一條 都係值得

真理

係極上心，搞到自己做乜都好偏激，好衝動，失去埋最重要嘅人

財務，投資，移居，進修

瞓木

好似傻仔

係 其實首歌叫人正面

你300磅

咁你跟呢個次序去諗

我係

未呀呀呀呀呀呀呀呀呀

永遠有一個吻未嘗

明事理

唔好誤導thx

我好辛苦，做錯嘅太多，只係想做一隻港豬，可能唔理就唔會有咁多事情發生

你好可愛

嘗我未

咁又洗小筆

多謝

好味

唔洗係咁睇既
睇得太多唔係好事
Btw多謝師兄肯關心我地既香港

咪就係

之後先算

咩味？ 雪糕味

其實係移居優先，投資就傾向保守，收下息咁

雪狗坐兩個位了

香港太唔掂，而家再唔諗就GG

掛住你

我都係咁
但真係冇後悔過

正正子

朱古力呀想食

香港冇退路架啦

Rich

咁我約架四人坐位啦

去

唔好誤導thx 小妹我好輕

Love you more

好！

我有d。。。

Feel唔到

事實

呢一兩年內要走，雖然太多事擺唔低，不過有取捨至係人生

睡先了晚安

Poor

咁又唔洗.....海海.....

要睇嘢

Yes i need

Eat eat~~~~

為咗條友都坐到 最多叫多一個人

3思thx

Goodnight hoihoi

我...唔洗坐2個位......

沖涼未

盡力啦
太攰就真係要抖抖

沖咗啦
你呢

女朋友收左某啲打擊，同佢好耐無講野了，都唔知結果最後會係點，但係我每日都好掛住佢屋企又因為最近嘅事鬧左場大交真係無哂動力了

依家去了

乖乖地

仲未去

Goo
左手拎電話右手拎花灑

攤咗喺sofa唔想郁

我都好辛苦，但真係無得唔理
我真係好鍾意依個地方依度既香港人
我想一直保護佢地
港豬係過得好開心好快樂
但我真係過唔到自己果關

如果你係後悔既點解當初要企出黎
點解仲要付出咁多
點解你仍然會因為咁而心痛
你可以呃到自己一時但呃唔到一世
Btw多謝你，對唔住，辛苦晒
無論點都尊重你既決定
你去過返你想既生活啦

香港人係永遠都唔會放棄

唉
咩都唔想做了

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唔緊要，仲有回頭路

一路順風

Gd nite & nice dream

4屍

我嚟

建議塵妹早點休息

主動少少啦清

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

準時到

瞓唔著

玩火啦

No play phone is ok

G chi

多謝你，好想快d振作返

真 想長眠

No phone no life

我就嚟又精神病發

準備緊材料

Sad but true

Teach me

叻嘅
不喊
抱下你

做咩仲唔瞓呀

粒you

可以再多啲

你唔係得自己架
我地會陪住你一直行落去
有好既野會一齊笑
傷心既野會一齊喊
你唔再係自己一個
至少十年二十年過左去
望返轉頭都好值得回味

加油呀，我地一齊繼續努力好唔好
攰既就抖一抖之後再返黎
幾時都歡迎你

醫返你

好
一齊努力

材料有：
白電油/汽油
毛巾
易碎玻璃樽

首先將油入落樽既一半至2/3
之後就用毛巾將樽口塞住但唔好太實
將樽倒轉令樽口濕少少油
跟住點火
最後掉佢老母

你瞓啦

嘩bookmarked
你整成點

230

想搵地方試

天台

諗緊聽日點溝女